大便的離開 是因為馬桶追求 還是肛門不挽留？

文青

睇過一次都係覺得好好笑

食物轉化成大便
總有點像
朝如青絲暮成雪

不，
是人類的懺悔
對自然的救贖

大便的逗留 是因為馬桶不追求 還是肛門挽留

只是括約肌決意一刀兩斷

敦雷城既弱？

留名

屌你 潮文

負皮都講下點解好喎

唔爭氣笑左

便秘，是大便的年少無知，還是肛門的年老力衰

高登 -> lihkg -> 高登 -> lihkg

是因為牛油太滑

又係依篇野

有天大便跌落馬桶，於是牛頓便發現了地心吸力

精子的離開 是因為陰道的追求 還是睪丸的不挽留？